林鄭加油!！

林鄭應該偷笑緊你地香港人之後有排受佢要為共產黨賣命，做政協一員因為佢今次得罪咁多人，應該知道連任唔到了不如我地早d送佢一程，唔好俾佢再玩野

負皮

睇黎五毛最怕唔係撤回，係下台

巳揾到敵人弱點

咁多負評又唔敢留言